{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 충주호반힐링펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者の予約は受け付けておらず、人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守り、客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると全額払い戻しができ、期間未確定による誤った料金は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、入室時間から夕方10時まで利用が可能です。 炭とグリルは追加料金があり、予約なしで現金業務を通じてご利用いただけます。 客室ではIPTVとWi-Fiを利用でき、駐車可能なスペースが最大12台まであります。 周辺の観光地としては、活玉洞窟や南伐水上レジャー、ヒバリ道があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は受け付けていますか？",
            "answer": "未成年者の予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、入室することはできますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合もありますが、場合によっては入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で直火で魚や肉を焼くことは許されておりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。入室時間から夕方10時まで利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューには追加料金がかかります。炭とグリルは予約なしで現金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが利用できます。駐車場も最大12台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には活玉洞窟や南伐水上レジャー、ヒバリ道などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 471
    }
}